作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 LKK,拉車,馬達,MK 加上關鍵王連加特.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

.

你老母肉酸

魚拉突好波！

樓豬係gay佬

你係爛腳

唔講貢多 最連好波

拉車係邊個？

關鍵王個作用係唔係因為志在有十一個人係場到

Bug9

259

第3次一take pass

關鍵王連加特
講得好

非必要都唔洗出